1點 18區 圍魏救趙2.0

如題
1點 18區 圍魏救趙2.0
理大城大一個不能少

推

同同我推上熱門

每個人都有良知，只是有些人的良知是有選擇性....

推喔

全世界入PolyU，出唔到就開花！

要救手足
齊上齊落
前線後勤物資咩都好
總之，要人
出街喇！

18區定紅土 油尖旺區
出左黎先

開花喔

油尖旺區啦

推喔 開花花
1點一齊入商場唱歌

油尖旺定18區 出左黎先

push

推post 出黎救人

#理大
1245 現時理大內示威人士極度疲倦，未有新一批示威人士頂上。大批防暴警察增援的情況下，示威者未必能夠頂住下一波攻勢。

polyu咁近市區，洗鬼18區

18區太散

留名

Push

油尖旺區啦！

曱近平

浸大

都話唔好18區
要救人一定去油尖旺 反包

推喔 近邊就出邊

1點開花

埋大就頂唔順啦

近邊去邊
人多就做野

商場 東西隧都歡迎大家

理大咁易去，去幫手

Pushc

2點都黎緊

推，唔好係屋企食花生呀

即時出動

推啊屌，特別油尖旺啊開花啦！救下埋大既手足好無？

冇人既

個撚個休息呀？

城大隨時又變成戰場⋯
根本抹殺一班熱心市民嘅付出
（自發清路固然值得欣賞，但堵塞道路只會惹來批評）

開花

Tui

人呢？

人呀

應該

靜過乜。。油尖旺

#溫馨提示
現時尖沙咀 #理大 防總由西九龍總區調動，相信尖沙咀、太子以及深水埗警力並不充裕。
民眾請遠離危險，且切勿佔領彌敦道或對沿線警署作攻擊，以免對公眾秩序造成威脅。

屌那星 旺角和平到仆街
等咗大半個鐘
出嚟啦大家

18區post就拉

有冇人出黎幫手啊

求你地出黎 救Poly

18區post就拉
宜家有其他更好嘅post

救理大

救埋大

唔好推18區
善用不推文
推其他
例如呢個：
全世界出尖咀反包救polyu

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

55

唔好亂推18區
推其他
例如呢個：
全世界出尖咀反包救polyu

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔好亂推18區
善用不推文
推其他
例如呢個：
全世界出尖咀反包救polyu

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家推返油尖旺區

出黎呀

銅鑼灣人呢

二部水炮車二部裝甲車去曬Poly
而家唔開花等幾時？

屌曬你哋銅鑼灣人呢

荃灣風平浪靜

開花係指入商場唱歌? 我係黑警彩你都有味啦

快，開花救埋大

自推

上次圍魏救趙18區拉左好多個

圍魏救趙啊dllm

文宣推

拉
去油尖旺區
千其唔好搞狗屋狗宿